點解我會咁

成日都令到身邊嘅人好開心，個個都話我好得意好搞笑，但其實我又唔識令自己開心，就算人哋氹到我開心，我又好快會down返。
WHY!

搵返個男朋友

氹下我開心

仲有咩癥狀啊

我明 面對一大班人果陣 好多野講 好多時都係焦點
得返自己一個就好頹 會負面 可能係反差太大 由hehehaha變一個人靜落黎 所以我會鐘意返工 多過放假

咁易㗎咩
最鍾意聽小傳奇(好撚毒)

笑下啦

女搵男好易

THX

成日都覺得自己有抑鬱
由細到大都係大家眼中嘅開心果，本身性格又令到自己個人好似好硬朗咁，其實自己根本就唔係，我都需要人理下氹下。

我氹你

係我就係類似咁
次次嘻嘻哈哈完都好攰，有時候會諗點解似應酬完班fd咁

唔緊要 我有焦慮驚恐症 情緒問題都有一定經驗
你可以講下有咩令你覺得有抑鬱

要搵個價值觀似嘅就難㗎啦

不客氣

真

多謝

屌浮狗你係女就要架啦

係女就要又點會冇女

唉一言難盡

到底為乜要拍拖呢

佢A380

真傻

交比你

拍拖開心

曖昧唔開心咩

唔開心 擔心多啲

絕對明白你嘅感受
咁起行為上有冇出情緒持續低落 思想負面 平時有興趣嘅野都冇興趣 冇動力 影響工作 冇胃口 訓唔到覺 覺得自己冇用 想死嘅稔法 ？

un咕咕

完喇？好hea

點解擔心呢

冇保障

但同時都無負擔啵

我寧願有

完咖啦 得我女朋友先可以要多啲

有名份 始終開心啲 順理成章啲

你無女朋友

一陣就有了

係,責任唔怕負
最怕係人地唔俾你負

單身想拍拖 拍拖想單身
唉

屌，笑撚死
你啱

一直單身

真係有啲抑鬱喎 有冇影響工作能力？社交？

社交就一般，始終對住班fd又一個樣，對住自己真係好close嘅朋友又一個樣

對住我

明白 咁你覺得以上嘅行為持續咗幾耐

無眼睇你呀